鳩up的你凍嗎

這賓州我給你磨到有襟花

原諒我屌你一下